當軍事武器要考慮能源效率就係能源危機

首先係坦克被淘汰，跟住係乜